黃圈200萬人力量實在太少 我地要建立全球60億人共黃圈

Anti China Social Club

其實上年十月已經講過 要對抗紅色資本最重要就係建立反紅既意識形態 拉攏全世界一齊對抗支共

今次支那武漢肺炎 正正就係大好機會

我地香港人 就可以利用抗爭運動
代表全球 首先站係其餘60億人既最前線

以下落黎 我先講一點：

吸納全球資金 擴大黃色經濟圈

其實單靠200萬人既消費力 真係好難同14億人口既市場去鬥 仲未計我地既行業暫時主力剩係得飲食

但係點解中共同廢老英咁驚 日日唱衰黃圈

就係最驚我地呢個圈 擴展全球！

最初我地由幫助本土小店到形成黃色經濟圈
下一步我地就係進化成全球反共經濟圈
呢種no China 既意識形態擴展 先係中共最撚驚

簡單舉幾個方法 希望多啲人提議：

1.twitter等各路媒體 宣揚no China product/corporation 同時要全世界支持香港出品

2.香港人既生意要全球化

E.g Casetify 呢個品牌係香港人創立 今日已經國際之名 唔好睇少自己 唔一定made in Hong Kong 但可以係 HongKonger Design

3.創立屬於香港人既Kickstarter

唔駛多講 只要有一個香港人既平台 利用香港人既創意 通向全球 到時我地既市場就係全球 唔駛再下下靠大陸既人仔

記住 今日我地既目光唔好再停留係黃店度

咁樣我地既力量永遠只係R痕既龜波氣功

我地要放係全世界度 咁樣國際既資金 就會成為我地既元氣彈！

200萬人對14億人 vs 14億人對60億人
我諗大家都知道應該點揀

正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

認真討論

多餘 拉

又要update下cc台既手段

不推文都唔識 拉乜柒

拉

個誘因唔足以影響其他國家嘅人，行商始終利益行先，先唔講其他國籍嘅人，外地華人都未必會100%支持

推

所以而家就要開始建立

向全世界輸出ABC生活態度

呢家一定冇200萬人
唔好挑戰香港人既耐性

Push

澳洲反共圈
中共實施大麥關稅 禁紅肉入口

希望多D黃色行業加入
地產，業主，經紀，網店，科技
希望見到有香港黃色手機牌子
同台灣合作有無得諗

所以更加要加快黃圈全球化 太多勝利球迷

多個國家其實都有#BoycottChina 既行動
呢個post 既行動喺多國人民心中其實己有種子
要開始實行絕對唔係問題

推

係 爭在今次我地要推翻起Hong Kong production

支持香港 等於 對抗中共

其實姊妹城市做得起絕對係第一步

睇到60億 射咗

講明先，我冇話唔做，費事又話俾人話放負，但係你唔好expect有好大成果。個個鬼佬都淨係貪平，理得你邊度出產，歐美都大把人用緊華為

一定要有夠大先吸引到更多人支持同發展
香港實在太多失敗者 日日放負
所以要建立返一個夠大既希望同目光

總有你呢種人 只會永遠試都唔試局限自己
呢樣個樣 點點點
不過唔緊要 成功永遠係做出黎 唔係講出黎

從來冇創業家係expect某樣野一定會成功
但佢地係一定會相信自己會成功

向世界出發

雖然睇起嚟好理想化
但有理想先有進步

好難...
其實即係=boycott China

呢個係趨勢 同真係有用既方向
反而單靠黃店 去建立黃圈抗共 先係理想化

但現實好多企業都係親中
有冇咩計可以拉佢地埋黎

關鍵係 我地要加入support Hong Kong呢樣野 等國際支持我地黃色經濟圈

樓主開個brand先
🙂

我地自己建立企業對抗返親中既公司

其實攬炒巴個個已經係一個brand 只不過佢冇拎黎做牟利

集思廣益

建議商業化香港文化&抗爭藝術
將香港文化推向全世界，避免比支那斬斷文化承傳

push

支那禁澳洲牛肉入口，我哋就要

呢個真 好多鬼佬鍾意香港文化 香港最失敗係電影明明可以國際化 （E.g. 花樣年華 以前成龍啲戲）搞到今日支那化 然後人地一個唔該踢走香港 自己中國公司掉返轉請返香港人去幫佢地拍 E.g. 林超賢

仲有10億 係藍絲？

77億減14億

- 代替
洋貨代替支那貨，但大家對唔同品牌認知道好低

- 引入
引入新既過江龍，好多化妝品品食支那行太耐啦，係時候換一換

- 廣告
黃店，文宣組，youtuber ，要搞個生態圈啦

- 香港時裝
理工每年出咁多人才，唔係去晒幫I.T 打工下話 ?

- 輕工業
開返d 技工位出黎，唔洗個個去做黑警

link support hk to boycott China

你要搞就係越南設廠果類

Exactly

推
首先要整個外國版黃藍地圖
但前題要做下research先

其實已經好多高人講左 一定要全球化黃圈

Anti CCp 好d,
D死左膠好L煩

同意 呢個亦都係中共驚嘅原因
講得準確啲就係去中國化
美國同日本做緊
澳洲都準備跟

大家要多啲用twitter同Reddit

你呢下將黃圈套入港獨

從而 邊緣化 孤立化 黃絲

呢招好高

啱 泰國，美國都可能有得搞
台灣IG 見到有人做嘢 睇 #台灣黃店

Exactly

講策略

一定係Anti CCP

大家幫手 share 下台灣黃店

其實可以 但好多鬼佬唔知乜春ccp 都唔出奇

所以幫手 like comment share

有 台灣人好勁

1）反共

2）反中國

3）反華人

係三個層次

政治上 唔打仗 美國都justify唔到反一個國家

大家呢方面諗多啲

first step : like comment share this

唔講第三點 但係從經濟角度 反紅資係國際間係點睇？佢地明唔明咩叫黨企 同親中企業

但中國企業都幾難唔係親中

正如Netflix 套中國工廠 都係講Chinese company
佢地唔會分到佢係咪Ccp

其實方向本身就係想咁 不過唔可以明言

全球化係香港人唯一出路

關鍵就係鍵立香港人既網絡平台

下個post再講

講少少 香港人既地緣政治應該好快比ccp收皮

但我地可以upload上網絡

台灣都有個ZEC ZEC
香港都可以整返個CAP水

其實台灣真係好撚醒 人地雖然國內經濟唔係太強
但如果用到佢地既產業放係香港度 已經夠養700萬人

申請口罩都唔止200萬啦。

始終無得比
台灣地方大 可以做既野比香港多好多

所以香港人未來方向真係要集中係網絡

反共圈

但所有策略性文宣都應該拉籠中間動搖派

集中

反中共

態度正確，200萬人唔夠

不過呢樣野我地自己香港人都未分得清
我都講過我地應該針對共產黨而唔係中國人

不過大部分人都會串話係大中華膠

講返套documentary

佢地Ok因為佢地係白種人

我地係華人

要搞清楚 係中共搞到個世界咁

e.g. 大中華膠 都係一群力量嚟

策略上一定要拉攏大中華膠

好多外國人依家仍然唔明中共唔等於中華 所以要加大力度宣傳

係
實際上點運用可以諗多d
始終於mic仲有人口紅利夠平
同時外國人彈唔知邊d係中資

快啲睇老豆搵仔！攬炒巴又發炮！

G持

支持

推 未來方向

再推

係要擴大玩

引返攬炒巴內容

最後，錢，係支援四大獨立元素嘅營養液。有目標地投入金錢，成件事就易搞好多。

黃色經濟圈一路發展成黃色經濟體，就會幫助引導金錢資源去返四大獨立元素、戰線。而且黃色經濟體可以minimise同中共攬炒、抗爭對抗爭一方帶黎嘅collateral damage。

冇錯 我地再剩係放係香港黃店度實在太狹窄

由香港人開始做起唔用中國貨
再推廣ANYWHERE BUT CHINA

推推先

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府財政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

(攬炒公務員)政府冇錢比人工

(攬炒國企藍店)永續黃圈 民主消費

(攬炒銀行)唔夠美金 大陸金融有流動性陷阱

(攬炒流動支付)唔用支付寶吸唔到香港人血

(攬炒金融流動性)冇美金印唔到錢借唔到出去救經濟

(攬炒人民幣)數碼人民幣買唔到外國貨只能國內消費

(反攻香港)建立海外武裝反政兼逃生 養流亡義士

(攬炒經濟)數碼經濟轉型 反送中生機

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗 波蘭反共運動

Twitter 呢

可以多啲上twitter

用 #boycottchina

#banchina

#chinamustfall

#chinaisasshloe

用多d hashtag

收皮啦, 日撚日開膠post

黃色經濟圈既基數可能連50萬人都冇

200萬人係基數
200萬+1個外人 多咗一個消費者我都當贏

好合理喎

你知唔知咩叫基數 同目標先

200萬人係黃絲最大數目

50萬係黃圈既核心人數

60億人係最大理想值

黃圈200萬人力量實在太少

你仲唔明？

五毛唔敢入黎

五毛呢

我又拉

又block多個五毛

最黃一撚定係你啦，你個po 黃到就黎1001

前世得罪左你呀？

Push
但好難做到

Anti CCP is better
外國佬會話你racist如果你anti-Chinese

咁就要聯同美國英國嘅手足

幫推

成班人一味屌街頭抗爭 到建議點樣擴大黃色經濟圈到國際就全部冇人討論 永遠剩係識屌

其實趁呢家搞係最好

武漢肺炎真係極權政府，封鎖真話，先會搞到咁多人受害

唉

都係嗰句啦直路行得掂就唔使兜路

係搞就快，襯而家全球反共情緒咁高

同搞香港啲運動一樣

情緒唔好比佢向下
向左下好難炒返熱架

香港呢刻同中大果日比，都差一大段

但係唔洗驚，香港炒返熱好快
全球先係重點

幫手推下

推埋呢次唔會再推

agger

推推推

諗要方法
例如列出一系列中資
再提出用當地產品代替
印度同越南泰國應該會主動啲

甚至要舉辦反中資遊行

有得諗 整對比圖

全球反中資大遊行

十卜十卜